唔好放棄前線

大家要記得！前線係用生命同前途去為香港而戰，

無收入、無榮耀、冒住失明、坐十年而戰

臥底係咁多年示威活動係一直都有，唔好因爲咁樣而俾我聽到果啲沖既就係鬼、放火就係鬼

民意從來都係我地果邊，亦唔係失唔失敗既考慮，會失敗、會無人出黎、會無人上前線係因為佢地心淡，俾呢啲散水黨、中計黨、捉鬼隊屌到心淡

前線當然要保持獨立思考，但大家既支持係最重要

我重申，核爆都唔割